驚驚 citi電話理財個hotline直接cut線

分行職員話了解中

2860 0333

換美元？

生意多到唔撚做

我打左成日都打唔到

原來晏晝股票出事 所以太多人打去